人民大道中果兩個主持下下要和應黃永d歪理都幾慘

果兩個應該黃底

條女應該係淺黃個類
黃永歪理真係聽到躁

黃水係味黃

奶共蝗永

一咪大聲爆seed

學當年鄭大班咁

藍永
always wrong

條大監就斷氣咁就慳啲啦 繼續扮智者啦武漢廢言

點睇條女個係黃？

其他節目 有把聲差唔多 應該係佢